轉季個人好似突然頹左咁

諗多左野，又唔係唔開心，但有時又覺得所有野都好煩

離人心上秋

去秦國避寒

欲語還休，卻道天涼好箇秋